\chapter{Giới thiệu}
\markboth{GIỚI THIỆU}{}
$\indent$Trong chương này, bài báo cáo sẽ giới thiệu về đề tài, lý do chọn đề tài, mục tiêu của đề tài và khoanh vùng phạm vi nghiên cứu. Chương này cũng giới thiệu về lịch sử, luật chơi cờ tướng cũng như những ứng dụng của chương trình trò chơi cờ tướng.
\input{content/chapter1/subchapter1.1.tex}
\input{content/chapter1/subchapter1.2.tex}
\input{content/chapter1/subchapter1.3.tex}
\input{content/chapter1/subchapter1.4.tex}



